★700 做乜鳩？最後一口氣？

die soon

日燈夜燈

甦醒後第一口氣

老貓日日燈
QQ就日日go

我有1股日日升，夠食糯米卷，老貓很想要吧?

老貓勢要燈足最後一口氣

似

不願接受

甘日右sing

多謝老貓

又升

又是you

y u here

腦魔